
                      El guión de la película MALO, debieron aprovechar la oportunidad para describir mejor a la dama de hierro, para salvar a esta película la excelente actuación de su protagonista, por algo fue merecedora de la estatuilla
        
            